[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5782)

正皮=羊

slow

我

fast

中

祝贏

櫻花果場似力做角細

人妻！

全post贏大錢

橫濱贏波 一個500算

仆街了

今季696好似得一定兩場試過反cup
撕飛算

lm

老鼠禁屌全fuck

ok

跟算

鹿島鹿
強陣 !

Lm

臭腳 櫻花角大可唔可以比我中

西花ccccccccccc

手持696 臭腳
好撚想死

前鋒有冇咁輕鬆

乃木坂巴
中左就買乃木坂寫真

收到哂

有

賭仔真係性賴 條飛輸左 都可以搵野黎賴 咩睇小左句野

Bee 11c

696cup得唔得
其他咁生性
4x1差你

閪花 -6c

Bee 全 成功

果班信徒黎唔好賴落賭仔到

見咁高水過關就知細注啦

即場仲可以點玩

前鋒 櫻花 入波刷角

唔中都可以買 支持下班好女仔

下面代我輸錢

呢個好笑

佢仲要收過杜甫$400/$500

得

奶木巴既廢炎論
用左幾個月
仲有人信先好笑

咁撚仆街？

飛腳收半得唔得

下 你導我輸錢喎

仲諗？不停前鋒ng啦

唔中無錢買

Ok

次次都輸果下勁 屌

禾七

想

賭仔信唔過
包括自己

刷啦屌

冇得睇句嘢點計

山神快半大

前鋒 比個機會飛腳ok?

含大入波未呀屌

山口大波針

我鋒角球比次機會ok?

你無腦架？

不死 成功 德島有波入未呀屌

閪花 -6c
前鋒 -8c

Mark低你先，下次派skip你算

紅一個就有機

車淘寶快

所以咪冇大注

飛腳今日8個守龍wo

金澤聯隊已死

3:0

3:0？

3:0...

前鋒3：0

飛腳已死

心跳俾多粒啦

屌你刷啦唔好刷C

前鋒老闆冇呃我
果然要報仇

真係大炒奪冠

3:0 !

3:0 角大24

角球已死

角大可以收皮了臭西花

gg 咁角大贏返得唔得

川崎大炒格

叫風紀嚟mark低我thanks

唔好咁撚肉酸啦。。重要乞過杜巴既

臭腳有無咁撚廢

怪錯古天奴巴

炒柒左

屌你老母全北汽車FC悉尼入波未

好正氣

三神半大炸乜尻

放心

主場慶祝咁撚緊要 仲有冇機會面子球飛腳

Bee 入未

清水都3：0

安倍晉三同前鋒老闆係咪冇呃大家

不死 成功 德島有波入未呀
西花 臭木 松鼠半場比多球啦
黃鋒有冇奇蹟大波呀

太多場郁唔知嗌得邊場

前鋒3:2 10 1 100

心跳會唔會太正氣

前鋒 櫻花 入波刷角
刷多陣角先

bee立即入波

BEE俾多C

心跳

幫你叫下

諗住發夢叫外賣補返張飛應該唔使

我了

3神輸緊都唔撚刷角 垃圾波

下盤夜？

廢車真係呢.. 肯定又半細全大

橫濱on9 買個個仲on9 唉

大波日

MASTER G 1:0

X2 10 1 100 新手第一次

前鋒停手啦

前鋒

我地90+之鬼小林油都未出以經3粒

西花半場4角都無 你老味

刷角呀

除咗前鋒

人妻炸左？

唉 山神炸乜鳩 個頭好痛

??????????????

bee都12c
屌你老母識唔識咩叫刷角

飛腳首先要中龍

3-2都35倍啦

MASTER G 要左人妻

米報假啦

全北！！！！

車撚再遲啲 屌你

賤種fc橫濱

櫻花有角未

甲府有冇起過腳？

依場似卡角膽D FRIEND

神秘力量

山口組半大我自殺

上場又唔見前鋒咁正氣

西船goal

全北 神船

閪花d角去咗邊

亞冠一齊入

亞冠兩場半大我自殺

臭腳擺明收咗錢啦
成條後防郁都唔撚郁

BEE俾多C一日球迷

咁都唔入

綠菌黃蜂入多球

唔係唔撚郁應該炒緊456

點解bee我唔係買角係買盤

屌你咩淘寶

Bee 絕殺未

係根本唔識郁

以後戒球

馬水

專心度馬好過啦

全北輸半，696反cup過關先唔斷

LM

屌你老母含大狗

腳
鹿
山
德

點搞好

5c

而家仲留名

閪花半3 角大針

賊船入到波

飛腳cup未

696反cup plz

西花半場5c都無 屌你老母

依家半4 繼續叫

櫻花比角啦唔該

橫檳on9到

芝麻人冇一個係蘑菇的

都未完場

我自己傻仔過關原來串前鋒盤 見到杜蛇出水轉咗串閪花角大

全北汽車FC悉尼鹿島鹿角柏雷素爾快亙轟多兩粒

bee

金澤 人妻

垃圾BEE 贏又贏唔撚到

閪花半4針

連賊船都贏唔到

綠茵繼續入

講真其他中超隊正氣好多

假波殺死了足球

696半大 水泥針

Bee 入未呀

下半要多5隻可以了

西花大分咁樣踢下半場撚會有5c

我跟你條過關 不過手賤買左bee客勝

ching jer尻住個角細

黃鋒隊垃圾輸埋佢啦

Bee針
從原本領先10幾分到而家差1分第3 係咪唔想升班

1-2

閪花半4全10

搞掂啦

黃蜂

boom

Bee!

日乙半大勁難中 得一場大到

WA BEE絕殺

絕殺

炸乜撚野

正氣小蜜蜂

炸

屌90分鐘以為有 又炸 4串1 bye

炸？

炸左

炸 細波+和波半格

又炸

On9

炸!

屌 炸乜

炸佢老母啦

炸佢老母

廣島三賤無人講？

上個禮拜8場半細 有5 6場半和

Bee！炸！

炸乜尻

絕殺boom bee真係仆街黎

點解炸

冇人講咪你講囉

日乙有var咩 炸佢老母

邊個話正氣小蜜蜂
笑撚到我

炸完對家入

快快

臭腳應該有面子波？

因為球證吹左

原來黃鋒果球係對手慶祝果陣送嘅

球証收黑錢

山神半大慘死

又jump

寧願唔升班都讓啲廢隊 仲唔正氣咩

咁撚on9係自己半場慶祝？

心跳角大唔該

東京有冇咁柒

閪花 -5c
前鋒 -6c

有無gif

三分角球半4全？

炸完 搞到好尷尬

諗住bee唔會再和 真係似唔想升班

最少9啦要

因為我買咗入球雙

好

等埋小林悠出黎可以追前鋒ng

派？

Ching係鳩買定有度過

東京瀨屎

收返本 10 1 100

LM了

的

派我

本來無事既 宜家個個都指住你黎笑

單雙點度

Bee輸埋

2:1

東京！！！！

東京2-1

炸完對家入

東京先真絕殺

21

笑撚死 2:1

再炸

因為你瞬間變咗傻閪

唔洗度了

慘

中間蛇竟然唔屌鳩佢事後

今朝到而家炸到我電話都爆

巴打 未完場 唔好gel

炸糊2.5b cashed

2-1 我屌。。。

BEE 14C

搶閘失敗

冇事冇事

點解上場我今醒會買恆大對家，今場會買番恆大？？

係既 水呢

咁都撞龍

都輸鳩咗啦 仲屌乜

味完場貼飛 笑撚左

呢個問題等如點睇百家樂

22咪幾好

佢唔on list梳

想偷我雞？

含大會贏

冇所謂嘅搞吓氣氛大家開心先有波贏

Var 緊

百家樂其實應該都有得計/睇 我覺得一定有洗過牌疊

大家都係角球入，偏偏黃峰就炸鳩佢

有跟你東京

有無震

柒到

炸多過入

咁而家係幾比幾

醒目 輸既屌黎托7

買得果5000就收埋打飛機拉

東京半格

1-1定2-1？

11完

1:1 ft

其實有冇炸

1-1

究竟1:1定2:1

係咪真係兩球都有入 定又係外圍佬手指抽筋嗰d

型過頭

Bee下年日乙冠軍

冇 完

今次到你搞氣氛

峰迴路轉！

好似係1-1

冷靜 11 雙

球迷哥係咪應該要派?

點阿傻西

出黎搞氣氛 又俾你搞撚到

係1:1

炒車再炒車

7.5b補飛？

原來東京係烏龍球....

21啊？

派

炸兩下，好運，要派了

2:1
利申:現場睇

原來1-1完

直播1-1

2比1完

望撚住飛腳攞住個妹係撚咁妹就炆

真係1:1喎

咁要屌返佢時候啦

三賤肉酸到

究竟11 定21呢

2:2

日乙今日係咁炸

大陽神頂住

原來真係因為巴打買左雙

三箭輸唔輸到半 娛樂注左

佢唔on list 不了

應該1:1完

1-1執返半條屍
希望閪花可以正氣10c

原來係fake goal日

滴露巴今日有冇出馬水

理得佢1比1定2比1 總知呢場無9點派唔到

咁可以屌事後了

1-1 吹左主撞龍

原來金碧汪汪狗仲未死

三箭gogogo

唉

點解唔係全

買左橫濱 比人炒到弱智咁

即場 冇入球

你邊位

咁又點 話你傻西咪傻西

臭腳面子球未

閪花 -5c
前鋒 -5c

仆街bee 屌😭

終於播到

有交嗌

1:1 都有半格收 已經好好了

又嘈交

橫濱贏波 1000

閪花

飛腳3:1比我叫下先啦

696我屌你老母

屌三賤入未

不了

今日冇乜信心 唔出了
會博下冷

例如？

40

4-0羊巴又然

買左 8.5大 我都大叫緊

三箭入未

又秒中

川崎前鋒 4-0 大阪飛腳

4:0!!!!!!!!!!!!

5:0 完場ok?

羊巴

MG

前鋒唔撚刷C走去刷入球屌你

仲唔出小林悠

腳
鹿
山
德

只求鹿杯同德島入

真係大炒拎冠軍

出左即刻追多球，等咗勁耐都未換人

要得飛腳ng未 前鋒好似未強姦夠

又miss左羊巴水

閪花半4全10 一世球迷

咁佢事後都仆街既

7.5s低住

1

飛腳搞到前鋒遲咗一輪先慶祝得，梗係唔會俾面子球飛腳

閪花刷角

10蚊 冇入球再尼

快刷

腳仲開唔開到角大

俾多啲角我呀 前鋒

前鋒 櫻花 刷角

琉球大24

南十字星條柒菇碌都做到波po風紀？
縮埋啦屌你老母

輸咁多點刷

屌你

羊巴出左咩心水

大波黨

未完場前貼飛算唔算事後

黃蜂入球2/2.5s 中半格都唔夠買救心

出小林悠未

金澤正式收皮

咁撚叻？

贏前鋒輸蜜蜂

滴露出水未

炸左幾多鑊

80分鐘都黎緊仲唔換人

刷角呀696柏雷比馬三箭

又中

人妻快啲被人中出啦

緊係算 你on9嫁

山神又撚半大

好似好多fans

痾個尿就1-1 個下先心死

前鋒比夠13⻆大家開心

同求

閪花半場比多5c

696學人讓半一

閪花唔刷角就變空難隊

閪花角大手足可以取消關注8C完69%

甩撚左個p牌先啦戇鳩

取消關注 度下場啦

鳥棲快手

8c都冇

前鋒條友咁撚勁嘅 戴晒帽喎

仙台想點

lm 15 3 100

閪花 -5c
前鋒 -4c

成功丸比多2球啦
町田 不死鳥有有奇蹟大波

Me

me

前鋒No goal ?

我!!!!!!!

刷角未

Gmaster買左十蚊 你諗清楚

差1 c就爆 好爽

前鋒啲人係咪食晒藥，完全唔使換人

前鋒死都唔撚換小林悠 唔買了

閪花角大針

快刷啦前鋒

淘寶‼️

含大11

前鋒差4c

西花肯刷c未

針了..

三神唔係刷角隊嚟咩

小林悠！！

696反cup未

前鋒！

靠你喇閪腳

8888

人妻入未 ...

nice 上呀淫大

個個都抄羊巴名 都唔知邊個係
懷疑跟錯水

贏贏羊

仙台做乜停甘耐角

角呢屌你花

閪花 -5c
前鋒 -3c

閪花8.5真係咁著數

前鋒3連c

10蚊翻本 有冇人跟

西花繼續停角

前鋒ng

你老母 閪花控角

閪花8.5b震緊

屌你老母696

前鋒7.5係咪有人派

前鋒3連c雅

閪花球員伯母個個都好好屌

仆街前鋒上幾場又唔入咁多球

696 1-1

全北3.5b 廣島全格派 到時先留名

乃木1:1

696快cup

696上

前鋒 比馬 人棲

似想炸

不死烏hea到

閪花角呢

乜撚嘢新瀉天鵝啊癈到

取消開注啦 閪花唔會有角架啦

真 再見

前鋒俾多3角

小林悠 5分鐘主其他

不死烏溫泉成功丸入波啦

696強陣

千葉俾多2粒

有無馬水

混沌重心 腳5

我要多1 屍就夠

冇88

停c間

7k>15k>4k點搞

咁小事

屌閪啦 又冇角 閪花

先派我一百起機

屌你老母玩野...

8.5b仲有冇得叫下

全北汽車FC悉尼我屌你老母快入多兩粒

心跳刷啦 真心唔想屌

有 一齊叫

前鋒唔入

5:0

無啦

2隊唔落底

腳
鹿
山
德

鹿快杯，俾我收番少少

5-0

中 前鋒！

一講即入

大分閪花刷角啦

似冇 閪花賤種黎

fc橫濱追和是夢嗎

中風

三神追和先有得叫

我都冇角了

全北肯入多2球未

重心

杜蛇應該俾馬會mon po pr警告過
今日要出場唔中既

秒中

復活了 追完條數今晚派

淫鋒主場拎冠軍賭仔救星
大轟注勁中!

同路中！

一場前鋒角球針左3k
上緊ifc

lmlk

前鋒正氣 奪冠大炒

跟左20蚊😂

再見

心跳bin快刷

冰左35分鐘角 西花好撚野

我鋒比多c?

屌你買角就入波 實0補時啦

-1c fw

俾多c啦乖

+4

賭馬好撚過

閪花半4全4 JUMP！

點會呀，比櫃位姐姐詛咒就真，下下要人數十九幾萬

買角先唔刷 前鋒兩隊平時撚有咁少角咩

5-1派

最後1分鐘

比多1c叫下都冇 最後爆角得唔得

fc橫濱追和搵個派500
今個星期內找數

。

比粒面子啦屌

刷角啦屌

65分鐘先5角 含得撚喇

賺錢果時洗緊d

補4 1c都冇 痴撚線

再追 前峰6

腳
鹿
山
德

鹿角快入杯佢老母

金澤大波

我呀 我呀

-4c 仲呀

不死鳥比兩球啦

9c

999999999

山口組快大波

而家先9C屌你老母

奇蹟9角

補突開角

屌你
我總入球6球...

696快手

無c喇屌 兩隊控角狗

嚇到賴屎

大家定d 黎啦

11點個時：賭波好撚過

仲震緊

閪花我話俾你聽你再咁閪既話連連c雅救唔到你老母

連c

jump
全5

696 cup佢老母

一齊收錢

支持

快刷牙

求求你比多四屍

冇啦 冰封角

心跳有冇10c

第10c食左？

696 cup未

聽朝刷

面子角

8.5b 中唔中

屌

696杯佢！
半格都殺

都唔係同一場。。。。。

9C完場

前鋒9c撚角大
有無手足去ifc
我call Uber

我last注嚟

當我無講過sor

閪花大開殺戒

又同你同路

牛巴收錢

不過一陣都中

真今日私食

垃撚圾三神輸波都唔識刷

大家好似冇睇過我條飛

哇屌中撚哂

出水啦

無買角，今場玩神鋒第5球 不過超級娛樂注

仆街前鋒好彩有即場 買左6.5 7.5止蝕

腳
鹿
山
德

鹿角快杯佢老母

半3全9 想派都冇

西花 -4c.. 快啦

西花

松本不死鳥 唔入比人入啦 都輸緊守嘜撚

買⻆細就22⻆
買大就冰c 9⻆完
前鋒我屌你老父母

有得收就得

滴巴求出水
岩岩針左3k

有冇水 好渴

佢啲進攻下下係邊又回後 點刷到

飛腳都算係咁 輸五粒都比5c

仲賭撚嘢波

德島

70分鐘後嘅696一係絕殺人一係比人絕殺

等你出水

刷角

做完嘢連4.5b都收埋
大波黨長勝

大阪臭雞守好d可能有多幾角

連c未 -4

696 淘大 靈車 可唔可以全部贏盤呀

大分刷角隊 今日唔刷 dklm

下關買咩
出下馬仔啦 想跟

支淘真係垃圾嚟

神戶勝利船！！

神船勁撚到

一講完 含大都針埋

羊巴求下場
屌佢老母前鋒角大針左3k

刷角吖屌你老母3神
比多4角嚟大家上岸啦

第一場好勁

5角得唔得

大陸仔真垃圾

想跟下場

刷角隊開8.5俾你

笑到
日職魚腩神戶都贏唔到

出水打救手足

今日唔出私食了
要回翻今日輸球嗰啲
費事比你哋打劫

櫻花唔刷角不如輸咗佢

死清光啦

是但比一隻夠啦

等你下次帶領贏多啲

出一隻p黎啦

刷⻆機無⻆ 唔買⻆啦今日

皇天擊殺支那狗

千葉俾多粒

祝贏多啲

邊隊係刷角機

696唔贏就輸撚埋佢啦 屌

就你個名，藍海

訓身p收息

70分鐘了，柏雷到左極限，係時候到696發揮

閪花 -4c

勁駒 啦

腳
鹿
山
德

鹿角快啲入啦，半格收屍

GUNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

柏電gooal

廢車入未

屌 都話70分鐘就一係絕殺人一係比人絕殺

屌，又對面入，炸未？

柏！！！！！

車 淘寶 花刷

叫左成場都係5c

收到

Gun

轟！

全北甲府大波 10 1 200

696 屌你老母

2

Ccccccccccccccccccccccccc

3條過關都斷一

勁駒 陽明高高算

閪花唔刷希望你地斷晒腳

甲府必細

犀撚利

10分鐘4c

最後落飛一棍佢

甲府1-1

西花仲係5c

有本事靈車都輸埋丫笨

取消關注

就信潘狗一次

車快 淘寶快

即刻1-1

咁多大波都揀唔中

牛腩巴咁就無左30幾k

閪船今日做乜咁勁

成功丸比多一兩球，

勁駒gun

半四全五 屌你老味閪

靚檔

出到去變身

屌，恆大入波比人吹走左

淘寶我屌你老母

有埋滴露加持上！

696追和

成功丸比多球

支那狗真係垃圾黎

本身想買角細 跟左大船輸錢都有少少開心

含大食屎啦

對家幫你

小白

冇c.....

廢車

噴火龍

696唔死都冇用

日乙超級大波日

船比球車啦

咁嘅情況，通常第四

人妻入球大

日乙齊心全大啦

-3快

乃木1:3

鹿角屌你老母

人妻大未

成功丸快啲啦，對家入都得架

696 jumped

柏

半4全6 屌你老木

2條都斷閪花

696同恆大兩場完全一樣劇本喎
連入球次序都一樣

696 改名叫898算啦

全北輸半

696柏雷刷多2c

人妻咪撚啦

柏有返基斯坦奴好勁

乜撚野奶木又毒手足

甲府完場算喇

輸半都叫未斷

成功丸快啲

條撚樣肯收檔未

輸半至少冇斷 原本買前鋒盤轉咗閪花

恆大咁樣比人吹走左一球

賭西咩，炸完對家即入

咁多次都唔醒水就驗腦啦

西花多3c la

提提大家今晚有馬賽對波圖

悉尼好多機會 無球把握到

食屎成功丸比多球啦

閪花俾多4角一世球迷

勁駒

滴露！勁！駒！

Wa win埋 滴露

Cls.....

馬神滴

癲撚到

真神人

滴露派馬水夠了

仙台維他奶有冇機win 啊

滴露以前點輸到戒賭 定學左動物傳心術

滴神
要俾好嗎？未追到數

勁駒!!!!!!

性交轉運掛

屌拿星跟滴露馬水未輸過

同馬？

有冇多3c

驚連登仔打到落飛所以私食？

原來老豆都中左勁駒 懷疑佢mon post

重嗌緊

同埋坡馬性交

成功丸叫失敗丸算啦

EZ孖寶

應該又索十幾個

櫻花變枯花

跟完滴露反cup返日本波輸左個啲

想幫滴露巴含

下 又中

全北空難啦

3xK喎

你贏撚夠未？

鳥棲

閪花補幾

1w3p嘛

好多人moon 不過應該都落唔到0.1

滴神多謝你救左小為一命

盲跟都收錢 返屋企飲滴露

佢日日中......

唔重要啦 快斷腳

唔音賭馬

我了ok?

日職半0全0 日乙半0全3 我屌你

本身見到潘狗騎淆淆地 一見滴露出 諗都唔諗一棍win 多謝滴露巴

和尚，fs,杜蛇三人之力

講馬過隔離post啦

跟左

中哂..都癲

風紀

哇

信左條友話柏雷班人中肺炎....

咁你事後應該去邊個post?

乃木！！！！4:1穿盤！

真支持狙擊

都係賭波

受小弟一拜

撚有肉食咩依條

你事後落去陪老母食飯啦

斷一關 炸咗

中完好返...有buff..

角大已死

好撚癲

你哋係咪跟得好開心
想賣料

學陳蛇自己開po單機貼事後

原來愛隊3:0

勁到

佢針左 無出現過

成功丸死多粒啦

仙台3球 101100

贏咁多都要賣 回饋下連登手足麻